屋企人鍾情藍色

係屋企真係好辛苦呀！
每晚聽到大家一齊對聯真係好聽過佢地廢up

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

係 年紀越大越多藍
70後係分水嶺
見到黃老年人真係好感動

我而家腦海畫面淨係班文宣中學生
睇到佢哋付出 政府無情
心不停痛

睇其他野轉換一下心情

唔知佢地諗咩
話我地比人洗腦
佢地講到自己睇得咁通透
應該出去同多d人講呀嘛
我叫佢地去又唔去喎
話講錯野會比人打

自私
好簡單